(第四季) 連登披士王賽事 2019-20 #馬膽王 #博擊王 #披士王

(第四季) 連登披士王賽事 2019-20 #馬膽王 #博擊王 #披士王

1. 玩法

1.1 本金每次 $100, 每次賽事參賽者可任選2隻 place(可同場/可不同場) , 可自由分配投注額邊隻買幾多(每隻最少買$10, 最多買$90), 總之總投注 $100, 實際派賽就是分數, 排名以當季累積分數決定, 累積分數最高者就是 當季度既連登披士王.
1.1.1 無出注碼， 擋每隻$50

1.2 參賽資格
當季披士王冠亞軍可以留級參賽 + 上季連登馬膽王排名最高6-8位可以參賽 (如當季披士王冠亞軍不在上季連登馬膽王前8名, 就變為上季連登馬膽王前6名可以參賽)

1.3 季度
跟足連登馬膽王季度

1.3.1 連登終極披士王

1.3.1.1 連登終極披士王參賽資格
每季冠軍 + 每季裏面最高累積派彩嗰3位亞軍 可以參賽.

1.3.1.2 連登終極披士王賽事日期
跟足連登馬膽王季度

1.3.1.3 連登終極披士王玩法
本金每次 $100, 每次賽事參賽者可任選2隻 place(可同場/可不同場) , 可自由分配投注額邊隻買幾多(每隻最少買$10, 最多買$90), 總之總投注 $100, 實際派賽就是分數, 排名以當季累積分數決定, 累積分數最高者就成為當屆連登終極披士王.

1.4 截止出馬時間
第一場開賽前一小時前截止出馬 (例如 13:00 開跑第一場，11:59:59 就係最後可接受出馬時間)

===============================

第三季冠軍 煲仔飯
第三季亞軍 金雪炫男朋友 (1658)

第二季冠軍 卞城公主鈺琪
第二季亞軍 小巨人（1344.5）經調整後得分 (1260 x 16/15)

所以暫時可以參加年終賽係以下4位
- 卞城公主鈺琪
- 煲仔飯
- 金雪炫男朋友 (1658)
- 小巨人（1344.5）

======================

今季參賽者

1 / 煲仔飯
2 / 金雪炫男朋友
3 / 智高無上
4 / 澳假蛇
5 / 朗隊是最好的
6 / 滅火紅心
7 / 求其
8 / 朴智媛

R2 龍城猛將 50
R5 荷花福星 50

R11 發財寶 50
R2 福喜多多 50

R7 閃電精靈 50
R8 專一 50

R1 錶之精靈 50
R9 任我行 50

r8 水火風
r11 智愛

R2 好運
R9 任我行

R2 天賜寶 50
R6 全心全意 50

R6 天意 50
R9 任我行 50

Lm

1/16
排名 / 總分 / 2020-03-08 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 215.0 / 智高無上 / 43.0 / 0.0 / 5 / 5 / 215.0
2 / 117.5 / 朴智媛 / 23.5 / 0.0 / 5 / 5 / 117.5
3 / 92.5 / 澳假蛇 / 0.0 / 18.5 / 5 / 5 / 92.5
4 / 0.0 / 煲仔飯 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 0.0 / 金雪炫男朋友 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 0.0 / 朗隊是最好的 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 0.0 / 滅火紅心 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
8 / 0.0 / 求其 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

前領 智高無上

R5 極速駿馬 50
R6 芙蓉莊 50

R4 福滿寶 50
R7 塑料喜 50

R3 永益善 50
R8 好鬥心 50

R3 陽光 50
R6 金津輝煌 50

R6 塑料喜

R4 人和家盛 40
R6 爪皇烈焰 60

R3 喜悅明駒
R4 同進

R5 同進

Thanks

R7 閃耀榮光
R8 水箭龜

r6 歡喜心 50
r7 知道必勝 50

R5同進 50
R7老實人 50

thanks

原來我冇份玩

係呀唔好意思因為上季改左制

2/16
排名 / 總分 / 2020-03-11 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 501.0 / 智高無上 / 71.5 / 0.0 / 4 / 6 / 286.0
2 / 320.0 / 朴智媛 / 21.0 / 19.5 / 5 / 5 / 202.5
3 / 287.5 / 澳假蛇 / 39.0 / 0.0 / 5 / 5 / 195.0
4 / 202.5 / 煲仔飯 / 20.5 / 20.0 / 5 / 5 / 202.5
5 / 142.5 / 朗隊是最好的 / 13.5 / 15.0 / 5 / 5 / 142.5
6 / 0.0 / 金雪炫男朋友 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 0.0 / 滅火紅心 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 0.0 / 求其 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

R8 百步穿雲 50
R9 傳盛 50

R6高明駿將 50
R7 精算閃擊 50

R7 八太子
R8 安騏

R7 福威勝 50
R9 行星夢 50

R2 上校 60
R6 請跟我來 40

R6 歡樂小子 50
R9 場場精綵 50

R1
雷霆導彈 50
如沐春風 50

r10 美麗甜心 90
r10 利害了 10

3/16
排名 / 總分 / 2020-03-14 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 566.0 / 智高無上 / 0.0 / 13.0 / 5 / 5 / 65.0
2 / 476.0 / 朴智媛 / 26.0 / 0.0 / 6 / 4 / 156.0
3 / 465.0 / 澳假蛇 / 0.0 / 35.5 / 5 / 5 / 177.5
4 / 337.5 / 朗隊是最好的 / 19.5 / 19.5 / 5 / 5 / 195.0
5 / 322.5 / 煲仔飯 / 0.0 / 24.0 / 5 / 5 / 120.0
6 / 22.0 / 金雪炫男朋友 / 0.0 / 22.0 / 9 / 1 / 22.0
7 / 0.0 / 滅火紅心 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 0.0 / 求其 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

R2 隨我來 50
R1 賞心星 50

R8飛霸龍90
R3 極速前進10

R2 活力勇士 50
R6 雷公鑿 50

R5 大運舞台 50
R7 寶山鷹 50

R4 飛雲騅
R7 寶山鷹

R2 紅褲日 50
R5 如真如假 50

r6 雷公鑿 50
r8 實力飛駒 50

R2 陽明亮亮
R4 飛雲騅

4/16
排名 / 總分 / 2020-03-18 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 761.0 / 智高無上 / 21.0 / 18.0 / 5 / 5 / 195.0
2 / 626.0 / 朴智媛 / 30.0 / 0.0 / 5 / 5 / 150.0
3 / 465.0 / 澳假蛇 / 0.0 / 0.0 / 9 / 1 / 0.0
4 / 337.5 / 朗隊是最好的 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 322.5 / 煲仔飯 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 150.0 / 求其 / 0.0 / 30.0 / 5 / 5 / 150.0
7 / 22.0 / 金雪炫男朋友 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
8 / 0.0 / 滅火紅心 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

R3 善傳萬里
R6 嘉才

R2 一見傾心 50
R5 勝賢 50

R3 箭意 50
R9 莫浪求50

R2 自然君子 50
R6 事勝意 50

R4 三生好運 50
R8 駿龍駒 50

R6 嘉才 40
R7 南莊之歌 60

R1 青心星
R6文武傳奇

r9 馬不停蹄 90
r10 開心好玩 10

排名 / 總分 / 2020-03-22 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 901.0 / 智高無上 / 28.0 / 0.0 / 5 / 5 / 140.0
2 / 626.0 / 朴智媛 / 0.0 / 0.0 / 4 / 6 / 0.0
3 / 507.5 / 煲仔飯 / 37.0 / 0.0 / 5 / 5 / 185.0
4 / 465.0 / 澳假蛇 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 455.0 / 朗隊是最好的 / 0.0 / 23.5 / 5 / 5 / 117.5
6 / 282.5 / 求其 / 26.5 / 0.0 / 5 / 5 / 132.5
7 / 22.0 / 金雪炫男朋友 / 0.0 / 0.0 / 9 / 1 / 0.0
8 / 0.0 / 滅火紅心 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

5/16
排名 / 總分 / 2020-03-22 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 901.0 / 智高無上 / 28.0 / 0.0 / 5 / 5 / 140.0
2 / 626.0 / 朴智媛 / 0.0 / 0.0 / 4 / 6 / 0.0
3 / 507.5 / 煲仔飯 / 37.0 / 0.0 / 5 / 5 / 185.0
4 / 465.0 / 澳假蛇 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 455.0 / 朗隊是最好的 / 0.0 / 23.5 / 5 / 5 / 117.5
6 / 282.5 / 求其 / 26.5 / 0.0 / 5 / 5 / 132.5
7 / 22.0 / 金雪炫男朋友 / 0.0 / 0.0 / 9 / 1 / 0.0
8 / 0.0 / 滅火紅心 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

R1 種福者 50
R5 上海大師 50

R2 其利斷金 50
R4 綠色勁駒 50

R1
星河戰駒>
種福者
堅離地
明德之星

擺錯咗呢邊
R2 雙節棍 50
R4 陽明高高 50

R2 超霸無敵 50
R4 鑽飾神聖 50

r7 冠鋒 90
r7 肥仔威威 10

R4 陽明高高
R8 英之星

R7 陽光戰駒 50
R8 超能量 50

R3精算八方
R6贏多多

6/16
排名 / 總分 / 2020-03-25 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 901.0 / 智高無上 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 776.0 / 朴智媛 / 0.0 / 30.0 / 5 / 5 / 150.0
3 / 592.5 / 澳假蛇 / 25.5 / 0.0 / 5 / 5 / 127.5
4 / 507.5 / 煲仔飯 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 505.0 / 朗隊是最好的 / 0.0 / 10.0 / 5 / 5 / 50.0
6 / 282.5 / 求其 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 37.5 / 金雪炫男朋友 / 0.0 / 15.5 / 9 / 1 / 15.5
8 / 0.0 / 滅火紅心 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

R4 都市神話 50
R6 天意 50

R3 健康美麗
R4 瀟灑王子

R4 瀟灑王子 50
R6 深愛 50

R9 快益善 50
R10 最合拍50

R1 利之喜
R3 勁加加

R6 天意
R7 傳盛

R2 其樂無窮 50
R4 瀟灑王子 50

r10 鑽得勁 90
r10 最合拍 10

7/16
排名 / 總分 / 2020-03-29 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,023.5 / 智高無上 / 0.0 / 24.5 / 5 / 5 / 122.5
2 / 871.0 / 朴智媛 / 19.0 / 0.0 / 5 / 5 / 95.0
3 / 700.0 / 澳假蛇 / 0.0 / 21.5 / 5 / 5 / 107.5
4 / 587.5 / 朗隊是最好的 / 16.5 / 0.0 / 5 / 5 / 82.5
5 / 507.5 / 煲仔飯 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 405.0 / 求其 / 0.0 / 24.5 / 5 / 5 / 122.5
7 / 122.5 / 滅火紅心 / 24.5 / 0.0 / 5 / 5 / 122.5
8 / 37.5 / 金雪炫男朋友 / 0.0 / 0.0 / 9 / 1 / 0.0

R3 龍城猛將 50
R7 安賦 50

R4 歡樂一生 50
R7 紅麗舍 50

R4 天賜寶 50
R5 鑽飾神聖 50

R1 勁快步
R8 滿冠熊

R1 君悅灣
R5 翡翠福星

R4 龍城猛將

R4 怪獸都市 50
R5 悅目星光 50

R1 君悅灣
R7 紅麗舍

r7 美麗經典 90
r7 紅麗舍 10

8/16
排名 / 總分 / 2020-04-01 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,192.5 / 求其 / 0.0 / 157.5 / 5 / 5 / 787.5
2 / 1,023.5 / 智高無上 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 1,005.0 / 金雪炫男朋友 / 107.5 / 0.0 / 9 / 1 / 967.5
4 / 871.0 / 朴智媛 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 700.0 / 澳假蛇 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 587.5 / 朗隊是最好的 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 507.5 / 煲仔飯 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
8 / 122.5 / 滅火紅心 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

前領 求其

R6 友誼之星
R10 勝賢

R6 友誼之星 50
R1 掦名聲 50

r8 鑽得旺 50
r10 歡樂小子 50

R6 帶榮來 50
R10 勝賢 50

R5 玖寶 50
R10 美麗日子 50

R1 揚名聲 70
R5 好好瑪 30

R10 綠尚飛馳
R1 戰熊三千

R2 極速前進 50
R9 雪戰神駒 50

9/16
排名 / 總分 / 2020-04-05 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,192.5 / 求其 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 1,023.5 / 智高無上 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 1,005.0 / 金雪炫男朋友 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 / 871.0 / 朴智媛 / 0.0 / 0.0 / 7 / 3 / 0.0
5 / 700.0 / 澳假蛇 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 587.5 / 朗隊是最好的 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 507.5 / 煲仔飯 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
8 / 122.5 / 滅火紅心 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

R10非凡品味
R2陽明秋秋

R1 藍海策略 50
R2 塑料喜 50

R1 至叻仔 50
R5 同進 50

r7 又係熊 50
r8 新強勇駿 50

R2 快閃的
R8 實力飛駒

推

R3 金碧輝煌
R7 行雲流水

R3 金碧輝煌 50
R7 童話 50

R5 好友益 20
R7 童話 80

10/16
排名 / 總分 / 2020-04-08 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,472.5 / 求其 / 56.0 / 0.0 / 5 / 5 / 280.0
2 / 1,102.5 / 金雪炫男朋友 / 19.5 / 0.0 / 5 / 5 / 97.5
3 / 1,051.0 / 朴智媛 / 0.0 / 22.5 / 2 / 8 / 180.0
4 / 1,023.5 / 智高無上 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 782.5 / 澳假蛇 / 16.5 / 0.0 / 5 / 5 / 82.5
6 / 620.0 / 煲仔飯 / 0.0 / 22.5 / 5 / 5 / 112.5
7 / 587.5 / 朗隊是最好的 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
8 / 122.5 / 滅火紅心 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

R4 金莊令 50
R6 齊勝利 50

R5 海島材子 50
R11 皇龍大將 50

R2 喜氣綿綿 70
R4 電子傳承 30

r10 傳奇
r11 信心保證

R5 笑傲成功 70
R6 雙天至尊 30

R2 幸運飛駒80
R5 軒轅齊飛20

R5 帝豪大師
R6 齊勝利

11/16
排名 / 總分 / 2020-04-12 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,472.5 / 求其 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 1,102.5 / 金雪炫男朋友 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 1,051.0 / 朴智媛 / 0.0 / 0.0 / 7 / 3 / 0.0
4 / 1,023.5 / 智高無上 / 0.0 / 0.0 / 7 / 3 / 0.0
5 / 782.5 / 澳假蛇 / 0.0 / 0.0 / 8 / 2 / 0.0
6 / 620.0 / 煲仔飯 / / / / / 0.0
7 / 587.5 / 朗隊是最好的 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
8 / 122.5 / 滅火紅心 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

8個人，竟然1隻位置都中唔到，披士王都唔易玩😂

要追只可以靠冷馬

R5 分到笑 50
R6 最驫 50

R7勤德兼備
R8手到回來

R2 首飾大聖 30
R3 鵲橋飛渡 70

R1 合進駒 50
R5 駿皇星 50

r8 風雨駒 40
r9 翠龍 60

R1 盛勢80
R2 愛馬劍 20

R4 天賜寶 50
R7 魅影揚飛 50

R6 噴火龍 50
R9孖寶兄弟 50

好味

今次飽啦，抵我追佢幾次

越拋越遠

中馬 要中冷馬

[url]11/16
排名 / 總分 / 2020-04-12 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,472.5 / 求其 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 1,102.5 / 金雪炫男朋友 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 1,051.0 / 朴智媛 / 0.0 / 0.0 / 7 / 3 / 0.0
4 / 1,023.5 / 智高無上 / 0.0 / 0.0 / 7 / 3 / 0.0
5 / 782.5 / 澳假蛇 / 0.0 / 0.0 / 8 / 2 / 0.0
6 / 620.0 / 煲仔飯 / / / / / 0.0
7 / 587.5 / 朗隊是最好的 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
8 / 122.5 / 滅火紅心 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0[/url]

12/16
排名 / 總分 / 2020-04-15 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,990.0 / 求其 / 103.5 / 0.0 / 5 / 5 / 517.5
2 / 1,121.0 / 智高無上 / 32.5 / 0.0 / 3 / 7 / 97.5
3 / 1,102.5 / 金雪炫男朋友 / 0.0 / 0.0 / 4 / 6 / 0.0
4 / 1,051.0 / 朴智媛 / 0.0 / 0.0 / 8 / 2 / 0.0
5 / 782.5 / 澳假蛇 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 745.0 / 朗隊是最好的 / 31.5 / 0.0 / 5 / 5 / 157.5
7 / 620.0 / 煲仔飯 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
8 / 122.5 / 滅火紅心 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

R8 公証福將 50
R1 威力琦 50

R5 超然
R6 愛添勝

R5 陽明滿滿 50
R9 好好利高 50

r8 錶之銳 50
r9 妙算達人 50

R1 金銀城
R5 東龍陣

R5 東龍陣
R7 再大大

R2 事勝意 50
R6 舉世無雙 50

[/quote]

13/16
排名 / 總分 / 2020-04-19 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,990.0 / 求其 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 1,121.0 / 智高無上 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 1,102.5 / 金雪炫男朋友 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 / 1,057.5 / 朗隊是最好的 / 62.5 / 0.0 / 5 / 5 / 312.5
5 / 1,051.0 / 朴智媛 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 782.5 / 澳假蛇 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 620.0 / 煲仔飯 / / / / / 0.0
8 / 330.0 / 滅火紅心 / 20.0 / 21.5 / 5 / 5 / 207.5

R6 快活一番 50
R7 勇冠多 50

R7 八卦 50
R9 凱旋來 50

R6 常山耆寶 50
R9 大武士 50

R2馬功臣
R8贏馬神器

R6 快活一番 30
R9 寶山鷹 70

R3 悅裕 80
R9 寶山鷹 20

r8 美麗友盈
r9 大武士

R2 百里名駒 50
R5 爪皇轟天 50

14/16
排名 / 總分 / 2020-04-22 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,990.0 / 求其 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 1,283.0 / 朴智媛 / 29.0 / 0.0 / 8 / 2 / 232.0
3 / 1,182.5 / 金雪炫男朋友 / 16.0 / 0.0 / 5 / 5 / 80.0
4 / 1,121.0 / 智高無上 / 0.0 / 0.0 / 3 / 7 / 0.0
5 / 1,057.5 / 朗隊是最好的 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 782.5 / 澳假蛇 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 620.0 / 煲仔飯 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
8 / 330.0 / 滅火紅心 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

1.3.1.1 連登終極披士王參賽資格
每季冠軍 + 每季裏面最高累積派彩嗰3位亞軍 可以參賽.

===============================

第三季冠軍 煲仔飯
第三季亞軍 金雪炫男朋友 (1658)

第二季冠軍 卞城公主鈺琪
第二季亞軍 小巨人（1344.5）經調整後得分 (1260 x 16/15)

所以暫時可以參加年終賽係以下4位
- 卞城公主鈺琪
- 煲仔飯
- 金雪炫男朋友 (1658)
- 小巨人（1344.5）

R1 得益良多 50
R4 勝賢 50

R9 怡昌寶寶
R10 志同道合

R3 幸運傳奇
R5 仁者荃心

R4 開懷大少 50
R9 飛霸龍 50

R7 奇真
R5仁者全心